小學同學 李小姐 其實...我真係唔係sell野

其實忽然搵你，你話我係唔係想sell你野，

我都話唔係囉， 你洗唔洗咁快del埋我fb

就算係sell 都係sell 自己姐

都係想溝你姐

人地就係知道你想溝佢...

fuck u

so true

仲衰撚過sell野

毒撚切忌...